自從文傑入返TVB做阿仙奴就愈來愈差

其實都無野可以做，年年都係屌雲加